讀左兩個月想quit點算好

有冇過來人分享下

有同感 讀咩都唔掂
覺得自己好廢

我都係:

冇心讀 格硬番 每日都係一種折磨

去exchange

讀咩先？

咁咪quit
利申: 準備quit了

講多啲啦
邊間讀咩又唔講

認真答 yr3廢科 9月交完學費月尾quit左
日日好撚悶 但唔後悔 因為唔需要個學歷或者幫助唔大

唔會覺得好浪費時間咩

Ching quit左？

Year3先有
我有諗過去其他地方讀書
當體驗下生活 但又驚個學歷唔認可

Ive

要有幾弱智先會連ive都讀唔掂

quit之後去外國

我都覺得我好廢

quit 左之後做咩先?
retake? 做野?

做野+學野

如果你想做個科唔係好專，可以邊做邊學嘅，咁真係勸你quit
迫自己讀啲唔中意嘅野真係好辛苦

讀唔到 就快啲Quit啦
ive都讀唔掂 繼續讀都係浪費時間同錢
早啲出黎學返兩門技術仲實際
讀書呢啲野好靠天資

同你一樣
不過讀緊大陸既針灸master
要2年半時間係醫院實習冇人工拎

你知自己做緊咩就得喇

有無同屋企人傾下先?
當知會聲又好咩都好啦